Lihkg個app成日會自動入左某d post

咩原因